呢條女咁樣露個side boob影相都係想引人打J姐...

More

Emilia？

樓主打J打到對眼出左事
見到肉就當係波

人形豬

得返一日時間 一句講晒 1.29罷工加黎明行動 做定唔做

個波滑左去背脊

尊重啦

豬形人

咪係，豬的脂肪率好低咖，你咁樣侮辱豬，太過份。

癡撚線個楷肉

呀sir咁夜上黎詆毀手足

正能到

真係食開屎

前一個留言先係警察？
我係廚房仔肯定唔係警察。

重點係，手足又點？你會j 嗰張相的女人？are you serious？

侮辱手足係黑警先會做

你擺張相出黎討論對唔對佢打j 就係對手足的贊賞？咁你對你手足又幾好咁wor